點解一定要著西裝打呔？

因為藍領（渣哥 龍門 水門）
做真小人 出個post屌下同行
就會陷萬劫不復

但著西裝（民主黨 教協 湯家驊）
做偽君子 出賣打壓（民主）同路人
就有人同理講 向前望 / 唔好提

自己唔上街好鬧人民主黨？

唔明

Donald Trump又係西裝打呔咁點算